［1Q題] 如果有間用食物分班嘅學校舉行賽跑 邊一班會好大機會贏？

如果有間用食物分班嘅學校舉行賽跑 邊一班會好大機會贏？

所有食物只係計原材料 加工食物嗰啲唔計

答案要包埋理由 如果理由合理都當啱啦

冇人答

推